民陣應該喺下星期日搞遊行匯聚和理非

自從6月開始民陣每隔2-4個星期就有一次遊行
10.20之後而家已經3個星期
民陣好應該入紙申請下星期日遊行
如果隔得太耐會好難繼續凝聚和理非

而且2個星期之後就區選
趁下星期日集下氣都好

CHINA
- Complete withdrawal of extradition bill
- Holistic withdrawal of unjust charges
- Independent commission of inquiry
- No riot labeling
- Authentic universal suffrage

C.H.I.N.A.
Five demands Not one less

集會都算
遊行真係可以慳返

遊行正苦肯撚定唔批

講到口臭
拉